香港人 入一入嚟

唔好放棄，加油！

係人都會有灰心絕望嘅時候

但係如果呢一刻放棄，我哋就咩都冇曬

雖然正苦一直唔面對我哋，但係我哋唔可以放棄。

大家一齊行落去

You are not alone

有免費文宣啊

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

唔開心嘅記得同身邊人傾斜一下， We are always here for you

漫漫長路，有你我相伴

For our home, for a better Hong Kong.
五大訴求，缺一不可

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.